[文宣組入] 必須向國際控訴「交人名」白色恐怖

國泰炒人，機管局炒人，消防被滅聲，準律師被DQ

另外小弟亦都收到消息，共媒零一要求各部門主管交名

小弟不才 懇請文宣組必定要制作不同語言文宣畀世界知呢單野有幾大獲

中共政權不需要出手，只需要向企業施壓炒人，自然就會制造白色恐怖

同時要話畀國際社會知究竟中共掌握緊幾多企業嘅命脈

等佢地知道其實唔剩止香港，只要你個國家或者企業有同中共密切往來，或者已經賣咗盤畀中國公司，一樣會變成自我審查，從而賠上言論自由

當然唔少得將小粉紅事蹟講出嚟。話畀佢地知就算中國人移咗民，佢哋根本無擁護到自由世界嘅價值觀

請大家幫推

推

幫推

求幫推

推呀呀呀

求求幫推

必須推

有好多外國人仲覺得唔關佢地事

我地一家要打

小粉紅移民牌同埋西方跨國企業奶共呢兩張牌

一定要令佢地感同身受 切身處地 先可以由佢地幫我地向當地跨國企業施壓

推上國際

Reddit Twitter 文宣!!!

P牌仔想借個位

要求美國撤銷妨礙反送中示威的中國留學生之學生簽證，並進一步收緊中國留學簽證

今次呢場戰爭

如果以香港VS中共，必敗無疑

必須要拉高到極權統治VS民主自由

Push

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

重點係癱瘓機場交通，唔係塞爆機場入面
空管巴絲返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

明槍易擋 暗箭難防

日日活在驚被清算嘅環境中 溫和黃絲同中產人人自危

屆時我哋就會失去後盾

成個運動失去支持 無以為繼

我哋控訴香港警察點樣對待示威者，國際社會只會表示同情同口號式支援

只有令到佢地知道中共已經係佢地國家伸出無形之手 國際社會先會作出實質行動

幫手簽 愛國既中國人做咩要o係海外留學
中國既學校唔好咩？
推到愛國中國人返中國讀書

支持送返班生番回祖國

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

將軍澳砍記者，中共又派人影記者大頭相，我估記者依家係最危險的群體好多人擔心佢地安全，希望文宣組可以關懷記者提醒下唔好獨自夜晚出街呢啲

推。

推到文宣組睇到

再推

阻阻大家 幫手簽同share！叫紐西蘭政府支持香港同關注香港人人權問題！

要啦，再用twitter 開花

推爆佢